插入，洛克人X，資料傳輸

遺傳基因資料傳輸

洛克人都想屌 死基佬

記憶體不足
資料無法寫入

56k

以前gba好好玩

想玩翻

洛克人EXE阿

海綿體不足

長劍
闊劍
雙劍

讀係洛克人E X

明明最好玩係洛克人X/元祖

但偏偏X/元祖系列冇動畫，搞到d人一聽到洛克人就以為係EXE

exe都係讀x

如果以前年代插入既洛克人係得幾百mb,依家插隻新既落去段GB計，應該會一腳踩死洛克人

gba係列真係好正，可唔可以有重製

仲有用紅外線過資料幾百mb都過死你